秒回

點解係我
唔撚想開

走拉 唔秒呀

Log開咗呀青青

廢青巴生活真美好

勁

有幾美好

根本冇人托緊
我都冇呃人

原來6粒鐘前先開完一個
要訓鳥

1001係你咩

錫我未

笑

當我無問過 原來6個鐘前

搵人嚟托朕

6小時前

屌你老木自信狗

托dee dee

我係膠巴 我傻咗睇唔清楚 haha

咪錫左囉

車頭巴加左你了,

你要deeded我介紹你

原來呢度認錯人唔係第一次

玩乜

鍚我

陰功 咩都冇

木你份

osu

係咪要load 架?
佢有冇叫你打code

std

屌你老木

咳哼

姊弟講緊細幾多先

月巴

人嚟呀 李大輝偷貓呀

最多咪幾年

但我見到時雨絲係有你

3年啫

前後三四個人認錯我地

講乜

改名

咩有個新聞 大十年

改名啦

喂

我不改

姐係十歲細路？

咁奇怪 試下重開機先

可能其實根本無戀過呢 係自作多情啫 我

廿年

錫晒全部啦

我個fdlist都見到你個名
可能要比啲時間個網load下
其實本身佢upload成績上server,同網頁個啲都唔match,網頁係慢左

唔準

唔改

死人都唔改

三年還好吧 你地

乜鳩

唔洗,係佢個網問題

大家配副眼鏡啦

我用左之前有絲打執到嗰隻流浪貓做tg icon

我個屁股呢

唔抵？

佢廿歲左右
個弟咪十歲

贊成

osu 中一二好迷

其實開個房 直接加大家未得

屌你老木自信鞋

化為烏有

我覺得似係單方面加好友囉
對方都冇收到request

一齊玩 平時唔玩開黎聽歌多

有嘅

中二係咁玩既,之後斷斷續續咁玩落去
我都係sem break先玩番

3年姐 大家都廿頭就冇乜野

唔係呢單 講緊女四字男三字

試下

咩來

木嘈啦自信狗

冇tele

學時雨絲咁講試下直接開一場試下

有冇人玩fb Tetris

音樂遊戲吧

就快185了

我有

知道係識嘅咪再friend啲囉
怕咩喎

正

冇見身邊d人玩

笑 自信鞋加20cm?

Yes ar

點入房

我色你

今晚唔啦撻左上床 第日先
識野 以前我都係用osu搵歌黎dl

osu既ching們

音樂人玩音樂game

我2P打到上100lv
跟住而家廣告太大炸到我卡機瘋狂輸所以暫停左

咁勁

我都係

我見幾次啲人挑機

都唔掂就仆街死啦

呢隻game搬屋換電腦個時係第一隻裝返 貪佢夠細又kill到time 個ac應該45年冇on

2P+都80幾

舊登時代俾同學搵到我ac
直接pm我 內容係我全名 我嚇撚到

未玩過

禁言？

未驚過

btw車頭一開始認唔到me

你噏返佢全名嘛

個uesrname 係咩啊
打email 又錯...我個名又錯既

我本身都唔係玩開樂器

除左對自信鞋仙啦

multi play 打房名

冇緊要
打機姐

咁好定力呀

電吉他

我個個都有上
但刀未驚過

俾佢要脅你開房

係osu官網dl左既歌入面有mp3檔 第一次知個時發現新大陸咁

你?
我唔識結他

未試過有人認到我
因為我木存在感

g巴 係直接冇嘢出要copy and paste先得

可能我太悶

我覺得本身玩開係有幫助 不過本身無玩開都練到節奏感

乜

mk玩勁冇

up乜7 自信狗

唔關事啦
我打太鼓去到魔鬼級都係一pat shit

不了

我本身唔知係邊個
但排除哂 剩番一個最有可能
然後有日返學 成班frd係度
我係佢背後細細力拍佢 up個username出黎
佢話「屌你咩 細聲啲啦」

勁冇都唔識？

你有一隻字唔知個速成碼係咩就要出面copy再paste入遊戲

真係好有幫助 我玩咩音game都即刻上手 救命

隻game打唔到中文屌

師兄識玩

我刀唔玩勁木

有好多動畫歌都搵到

好慘

驚？？？？

係 超多 反而真人歌好少

所以先上連登
佢地個個都返pt 拍拖

我打太鼓都拎三百幾個王冠

改行做殺手？
Agent 廢青

唔關事 一樣可以上

前題隻遊戲本身要玩熟到中手程度先有感覺

正喎
幾十萬殺一個

去打籃球好過

One Ok Rock好少

太鼓街機就唔得冇咁既氣力玩 iphone 果d都好d

邊隻
太鼓定你嗰隻

難怪我pubg搜屋經常遇唔到人

我有部nds

有冇人有玩jubeat 果d

我std係咁
太鼓我岩岩新玩都覺得係玩熟會練到節奏感

deemo
有一排好迷
啲歌勁好聽

講起太鼓 之後睇片有人吹牧童笛吹太鼓首歌

nds 版 好似有隻叫七島大冒險 幾好玩nds版

及後每次見到佢都直接叫username
個個都黑人問號咁 得佢一個係度屌
佢up番我個username 但完全冇威脅性

我玩第一日爆左幾廿隻皇冠

deemo 好好聽 d歌 故事都係好感人

又嚟

太鼓島
幾唔錯

成就：silent assassin

我玩

係咪網速問題

好慘
你個fd懶醒然後柒一世

yup

而家當樂仲有冇解碼檔
我換過電話嚟

mk自信狗

個個都打機

梅竹松都有

講緊咩

我唔打

音樂遊戲

聽歌為主

因為得動畫歌有人整圖

講緊老雞俾鼎爺煲左

你頭先叫雞德幾秒果單野

Osu!

好在我雜食咩都聽

好大陣仗咁照顧我

係呀

btw 連登冇pm功能？

同好

我唔搞基

唔係 開房指遊戲開房 但如果巴絲們唔介意都可以開

我知啊
我搵緊有冇得視窗全屏化
唔知英文係咩

唔識玩

木

有就唔洗開tg啦

鬼呢 我鬼唔太得 會好亂

木玩

我唔打機的

隻雞係男人？

車頭巴咁耐 等唔等佢好 我就訓

同好 完全感覺dreamer

仆街原來可以轉語言)

我冇所謂啊 幾好聽首歌

我都唔打機

連登隔離post仲有好多大觸

太mk鳥

鬼係好辛苦滿左兩隻低星

¿

我都唔太識 聽歌為主

時雨絲都係OOR Fans

咁就要打吓喇

whatever you are

咩

難怪啦 tg都好既其實

我打機太廢

搖滾jj 好難唔愛佢地

練

隔離台osu post全部都勁人

除左泡菜咩都聽

得閒玩吓先

練pubg好過

連登有osu post？

唔夠時間

下你地係玩架咩
以為你地話加好友

一齊一齊

泡菜乃垃圾之首

remake

成日雷親你地

總會有

我地都唔勁 一樣要練

ptgf

泡菜不了 不過近排dj max d歌又幾正

又係邊位

見過好多次

唔好問佢

你明明呢幾日先裝

係加 但我就訓

有冇多d類似既band

自信鞋同佢最撚熟

左已問

你係屌你走開啦？

好神秘咩

傾緊咩 唔想爬文

我都唔打 係細個先打

開心大發現呀？

9up

見到時雨入返嚟

講 點解問

早晨

好耐冇見

終於唔洗敗走連登

好掛住你

Yo 時雨 rmb me?!
Nope

條友終於無煩膠我 膠膠

完全未聽過

Yes ar 掛住part time 成日唔記得入 以後會入多d

邊個煩膠你

新人留名

起我底果個呀

早晨

請善用起底功能

冇追

你好啊

我條菜

日系我幾鐘意uverworld同另一隊個名好長唔記得左

你地都好熟

新水lm

姐係有條友追擊我 起撚咗飛卜 仲tg我煩我

咁點解正係問佢

你好呀 我係rickoooooooo呀

鬼知咩

識你老鼠

我熟條撚

類似咪mfs

who

晚安

我班frd子呢？

扮咩新人呀

原來係你條柒頭

唔知呀

好想你

who a u

你去左玩愛國遊行牙

好耐無見 係咪你起我底

Is me

無 利伸黃絲

what？

肯定係佢條肥婆

肥婆巴早

屌你個奶嘴仔

愛國嗰班水洗都唔清
諗住搵老兼+玩野卒之俾人裝彈弓

講起TG 今次會唔會想開TG gp

一早已經想開但好5p

唔好啦我冇

怕咩吖

果班傻鳩為咗一千
我自己返兩日工都有喇

我已經改過自新了

有聲呀屌

Mk

敗走連登

小鳥晚安

唔好搞我咪幾好

但係有靚女

好似見到有個波台既俾人起哂出黎

我是咪問錯問題

你做左啲咩

我啲女仔frd仲高汁啦

做咩俾人憎

唔like波台班手足

最大粒花生係肥絲大隻VS癲狗廚子

你勁

次次要瞓都撞正唔知邊鳩個屙夜尿 跟住實大大力敲鳩我門 跟住聽日又屌鳩我夜瞓

當年希巴都係波台嘅

屌仲單身緊 個個都frd zone晒我damn
係咁話我好人

我都係咁啱見到
whatsapp對話好好笑 又話等錢洗又點

肥絲依個柒頭皮俾人起左底未

都係ex啦關你撚事咩

做咩要敲
痴撚左?

有邊個

臭雀

狗巴起左啦唔係咩

但係好慘囉

都起唔到真身 都係起晒啲po lm之嘛

你唔爭取幫你唔到

以前好似有佢張相
男人嚟

Sor我敗走咗近一個月 唔知你咩情況講錯嘢 道歉

有一個月嗱

爭條撚 個個都有仔

我睇個個好似係十九歲？唔記得叫咩名
據說好鍾意俾貼士

想知蝦條佬有幾堅

差唔多喇 唔知

唔緊要啦 最多叫下春

暗示要我瞓囉
屌 我夠知要瞓啦

隔離飯香

其實我之前見佢report人個陣自爆左個email 但唔知係假膠扮自爆定點 個email係女仔黎

邊到？

搵post啦
而家好似2定3post之嘛

我以前都鐘意 食開有鋪癮

聽蔥子講佢比人陷害

我老母會無啦啦唔開燈出嚟痾夜尿跟住敲門屌我

撬牆腳

連登嘅秒回po已經係我最後一個發洩地方

硬係搶返嚟卿香啲

辣殺post嚟 不了 出返去先

我又tg又連登分身不暇

對唔住囉

佢之前陪佢拍片嗰條女真係my type

一齊啦

呢度係清泉

清your mom

What

冇記錯就係
我勁鍾意

減肥未呀水水

有無link...

冇

唔覺邊到清 我先係真•清泉

你繼續啦，我應付到

收規華？

你清得濟

唔記得

總之search ptgf就有

Btw 上次你介紹果兩個 4個字好得

係咪又要圍爐

咩邊兩個咩

絲打 nice to meet you
不過連登無真絲

總有散嘅一日嘅

心春呀

88

操肌?

我巴

？唔係講愛國？

有鳩巴打我啱

打錯 有鳩絲打

我係有棍絲打

心春梗係得啦

佢標題玩野

屌原來係月巴 係 得過3個字

你又知咩事
心春係咩嚟

屌你地老木

時雨絲

你果晚唔係到咩

又一個

我巴奸男style！
我 我我我我
我巴奸男style！

不過我好似係推薦鈴村喎
唔係鈴木
不過是但 兩個都正

唔記得
有一排唔係成日上線

遲下搞搞佢先做錯手術

心春都唔識 好打極有限

A片之夜?
哦我明喇

冇鳩巴打呢

好熱鬧咁喎

依家傾緊咩
行開左陣都追唔到

又換左咩仔

你識唔識玩呢隻game嫁

成人台緊

Miss me?!

咩台都啱

心美啱食啲

大燈bb

只要係女人就會有人撩你傾計
幾時都話連登係社會縮影

太監

傾緊乜

小妹木人聊

多左好多人
D絲早晨好耐冇見

青青

好似認到你個名
但你係高登個個??

想買自信鞋

一齊玩！

唔識

dc

岩岩出世?

我係到

對號入座先

靜啦你

學個po話dry 即刻駁嘴先

串你都廢事

唔係

正常

Damn唔理我gg

買你老木

missy講緊書 車同學靜啦好嗎

cow唔到女

食女高手

睇怕係

無興趣 想做大魔法師

我要早啲瞓 我唔要再做廢青 我要改變

Yes 比女食開

梁膊頭議員 請你冷靜啲！

Ok 又秒到5點再瞓到14點

我夠話我要變張家輝

唔知呀 笑而不語 次次揀仔果陣無人會講 揀女果陣一定有呢啲傻鳩講

如果瞓唔到就陪大家傾天光

講下啫 我巴 唔好嬲ok

祝你瞓唔到

傾天光先會訓唔到

係 駁唔到

冷靜啲

瞓先
就死

冇人比你訓

Sleep is for the weak

各位 小弟先行告退 早抖

我應該宜家要訓 但冇睡意

拜

我都瞓聽日返full day night

再見

唔留我嘅

想針

即刻靜番

唔好走na bb

幫我

港女正定大陸妹正

港女

我想要～

屌你真係秒回

死喇佢係咪嬲咗

好啦 我4點先訓啦

are u sugar

你根本唔眼訓

本地勝

點解sugar既讀音係shu gar？

真心覺得同港女扑野爽過大陸妹
扑大陸妹好似屌隻雞咁

我鐘意港女多d

如果兩邊都唔講野 屌唔屌得出個分別

有咩好

大陸臭雞

唔知
可能同聲同氣 可能係情意結

呢個估計係正解

係讀sugar

sugar？

睇隔離po講keroro又諗起我啲Keroro模型同dvd唔見晒

又話訓！kero

總之就要港女

肩肩

祝風生日快樂

你幾時幫我

我上床姐

呢樣野好難講, 始終都係港女平均質素高D
大陸妹食過唔少, 係易上過港女好多

唔係啊 係sugar

肥水

生日快樂啊bro

無錯
屌到佢用氣聲講嘢

講廣東話

送個雪櫃比你

話說有咩人種推薦

黑人

我酒醒...

多謝

攤攤下又天光

非洲黑雞

早

大宣好...

夠鐘上床

未醒曬

大家好

正經啲na

琴日係 今日好攰

醒啦.....

最後都係玩左一兩場 多謝時雨絲同車頭巴

痴撚線23頁

笑出聲

今日咁撚快

多謝你賞面

我好掛住你地

好想醉 然後俾人撲倒

人多掛?!

乖
上床訓

我掛住佢

醉嘅時候 妳都不會再找我
堅係頹

又好似係多左人

有段時間好難追po

不要扶他

幾時先食雞

未番去

飲咩酒

追唔番了

早d抖吧

本巴打用美式足球既方式攔腰擒抱你ok？

weak
e
a
k

Somersby 半打 + tiger 半打

唉

依家-1 姐都係

btw真係不了
唔想打機都用腦

唔好太粗暴

我地要分工望位 成日比人從後偷襲

仲吹緊風咩

太多 追唔到

我想從後偷襲你

同緊fd一齊
但佢地一滴都唔撚飲

唔準唉

好難做到呢

追唔切就算啦

我反手突擊

唔知你同走開玩唔玩

搵一個都好

盼望我別去後會共你在遠方相聚

唔追啦

我打陣機見到多幾頁...不追了

我都係，嗰app仲要好lag

得你自己一個係咁隊?

我都係咁話

走開要抖抖

呢2個鐘無見大家過左1001

係....

Hi

廢雞

搵啲巴打陪你飲好唔好

仲有精神...

hi

我好掛住個ex
點解要無啦啦離開我

我諗如果我唔玩呢隻game 係電腦方面會慳番好多錢

緊係好.... 但我驚我負能量頹親大家

叫左你咪食鯨魚

唔會無啦啦既

遲早要解決

我都好掛住前度....

唔好嘔係人地身度就好了

wa diu
成打

啱啱諗住出廳坐下 望到對面熄晒燈 幾驚有鬼企係到望住我

1050ti玩到好多game
係玩呢隻我就好想買電腦
我理智叫我諗真啲 再諗真啲

的確係...我同frd都疾疾地

我成日都鍾意埋啲賤人

你想嚇死鬼咩

讓理智在叫著冷靜冷靜

我咪係。。。

九龍新界港島 你邊忽人

諗住同佢鬥快跳

你地講緊pubg？ 成日見youtube有人玩

這個世界最壞罪名 叫太易動情
但我喜歡這罪名

唉 on9

就咁睇係卡路里高

望下你後面

九龍

賤人 如果你仲記得我 就搵下我啦 等你

係啊
外國多囉

用左2年半嘅iphone6

我等緊佢 幾耐我都等

鬼：「嘩屌對面有人望住我 」

跳黎做咩

我好瘦... 亦但我想操大啲

我聽你講

我早就坐咗係sofa

等等 睇下電腦有冇 全名係咩

我有一個好愛既人，我地最多做朋友

6plus

我頭先都lag

東九龍

巴打

不過佢應該唔想見到我

yea

大家約我肯出... 唔好笑我醉左喊就好

望下張sofa下面

好長架啵
steam game黎

我醉左淨係想訓教

一齊頹

好似好難玩咁

跳落去執返條手巾仔

好似冇

我會喊到仆街自己都控制唔到

playerunknowns battleground

你住邊

一隻手掌既高度都無 佢一定好瘦

大巴大巴車醒你

你肯定你部機run到

我冇乜點疾
部機唔算好勁

我都係，我會係咁笑同好多野講然後就好眼訓

佢...依家...喺

我同你近
飛的80蚊左右

仆街 有

望下你前面

換

等10週年好啲

咁快啲執完跳番上黎

應該得掛

依家換 十周再換

冇理由有呢隻game而唔知架wor
係咪你架部電腦

唔係我㗎部電腦 係我屋企人㗎

屯門去冰都遠啦

使唔使80蚊呀ching

我換左7+ 除左雙鏡同嗰粒嘢 都無乜分別
不過我係由5c換上黎
所以逼住換

我都驚電視自己開

無問題啊
大家酒量咁好 驚比大家笑

近排換左sony

我幫你開

睇粵語殘片

用左ios用唔番android

覺得好恐怖

play?

睇黎要帶定裹屍袋 個個飲醉都話眼訓

HTC 用咗兩年幾 而家相機壞咗

唔夠膽睇 覺得d聲好恐怖

未用過i風

我會喊到free哩啡呢

我唔飲酒 可樂得唔得

都係唔好搞佢 一陣俾人話

好睇喎

我長開電視訓覺
訓覺轉去新聞算數

屋企電視前一排成日自己開

好睇？

得 最緊要自己番到屋企

你飲醉酒坐左落個遙控度掛

打機刀唔德

你又有玩咩

Me2

底板問題啫

我地依家日日打

我好乖係屋企唔飲酒

飲醉左先翻屋企嘛

好睇呀

壞

weak

木用

廢青教你玩 佢勁的

我好廢wo

冇錢啊！！！

召喚李大輝絲打

小毒毒留在家中

唉
失策
依家要買多兩支somersby

無啦啦醒撚左你叫我今晚點訓

打暈自己

在，終於冇彈app啦

飲咁多第日頭痛痛死

試過既
又俾我搭啱小巴返到屋企

買完唔飲

反了反了

經驗夠嘛 唔通我教咩 全程龜係度

有爸b

唔開囉咁

爸b勁d.

唔係有得set 入左一個同admin傾幾句
再轉去谷咩？

0423

其實係想佢地灌我飲咗佢
咁第二日頭會冇咁痛

佢成日整鳩我

訓未

咁高技巧㗎

點整

你見唔見到有野望緊你

有冇得係gp再加密 一係叫佢地留TG 我地揾人做GM加人

1001

你自己唔飲

係wor

未呀 你呢

壓軸飲埋...

熱死

見唔到 你係邊？

喂真係飲醉咗點記得要飲

唔係我望

我都好肚餓

我依排朝早訓

仲識食個麵先 識嘆

試過同人飲，佢醉左又鳩up又唔知做乜咁
怕了

一樣

餓了。。

你唔係著紅衫坐我隔離個個咩

屌你兩個，我依家早訓唔到

係我

食

煮比你

我都係喎

sorry 我著睡衣

邊2個？

改唔到

佢兩個

你太細睇唔到你

酒醒好撚頹

象爸點解訓到

你左手邊個乜水黎

lol虧左

紅屍睡衣呀嘛 低胸lace既 我知呀

扑完野咪德

你兩個？

講完就好返

你呀

你岩呢味架？

矛淫喎

唔屌我食肉？

咁我見到果個係...

做爸爸了

快！

唔食都係咁

飲埋食埋返屋企喇

個個係你黎既 做咩扮野

嗨

就快

屌你老母

車頭黎

錫返

.

原來個傻閪名係你
死肥婆真係俾人屌少一晚都唔得
快撚d執d狗餅食喇

我好驚返屋企訓唔著

我裸睡

長頭髮wo

咁我有排都唔使訓

告你歧視肥婆

仲唔訓

我差你幾錢

佢鐘意帶假髮

你日日咁飲法 頭唔痛咩 定係飲太少

我愛你

係針對肥婆架喇吹咩
肥又唔減

12萬5

我愛樓主.jpg

頭痛，我聽日 仲要番工

咁少，叫我d契仔俾

Thx

依排做緊食肉減肥法

有波嫁wo

粒唔粒我

btw食肉減肥堅係work

Ching你好型

唔怪德咁撚肥

你試過？

減完都係肥婆

I hate u

死姣西

又話同我結婚

發姣

正式宣佈，完。

肥仔波

又話幫禾

佢木波嫁

三個月no carbs
日日食大量肉 菜

唔好害人

離婚

佢已經好肥

我好喜歡食飯

完wt

依家d狗糧有飯味

痴線仲未訓

好多嘢煩 煩啲鎖碎事……

有冇人同我一樣挨到咁熱唔開冷氣

我

屌 比老母激撚醒左

你食過？

點激

我冇追post
你係咪話有一兩好兄弟個個？

歡迎你歸隊

點解既，我係覺得冷氣吹正好凍

煩咩

而且唔係講緊雞胸嗰啲
係講緊牛扒 雞扒 豬扒 蛋 嗰類

你食過

唔吹正咪德

no 唔關事

唔好再講
條死肥婆有仔要都偷笑
唔想佢出黎害人

I miss you so much , B.T.

懶得較位

我咪佢男友 屌你老木
做咩串我

開一陣囉通常
開成晚 第朝個人好怪 唔知點講

除左靠意志，我唔知可以講咩

廢

搵

你鐘意條女d乜

想換電話

害who

唔想成晚攬住張被

有錢就換到

全世界既男人

開完冷氣再熄左佢再訓 好正

佢有愛心

(佢打牌頭先先番黎有機會同佢交代番）

How

就係無 而家無得影相 好頹

岩岩？
咁夜仲未訓既你屋企人

我岀名黑心

個陣冷氣

睇唔出，扮出黎

好快散 天口熱

頭先先打完牌番黎 又未訓著順便講左先廢事自己唔記得左件事

點知你，你d肥婆咩都有得賴

壞左個cam？？

我個位正

Btw真係開左個tg群for呢個po既人 ？

鐘意你咪鐘意你

射到成地都係

係 壞其他嘢都無咁慘

到底有人管定冇人管係好過d
向好方面諗，佢都係擔心你驚你俾人呃

將重要野記入腦

有時鍾意得閒鳩影下劣食俾frd睇都唔得

好似係飲酒

平平地買過部

暫時都無重要嘢
但無得影相真係周身唔聚財咁

咁無野

唔識 我想直頭換過部電話佢
反正都用得耐 又唔夠位裝嘢而家
相機遲下有錢再研究

要習慣原始生活

親戚永遠牆頭草
做自己想做既野就得

相機真係冇乜點玩過
以前返工先掂到dd
但一拎上手個feel就好正

又就爆post

我都想影下靚相

求安慰 唔好問咩事 我依家好無辜又無助又燥

慰慰

好撚想死

唔只飲酒嘅 吹下水都得

酒免了

真係試多幾份工會好d
你自己想做同實際係有出入
加油

你用an定唉瘋

an緊

咁你想我地淨係講安慰野？

係 求下你

救撚命 女人好撚恐怖

sony 好似話影相靚
姐係咁多機入面

1001 屌你老木

巴，要走既你點留都冇用
呢一刻你要自己諗通

死撚左去邊

唔係htc u11最高分咩

飲水

所以想永續HTC

htc d機好樣衰，點帶出街

飲幾粒鐘？

我有工作經驗咪一鳩樣

唔係走 唔想詳細講太多字 簡單係我啱先落樓同佢講去邊 咁啱經過買咗樣嘢比佢氹佢開心 點知佢話我呃佢去第二到 果樣嘢佢又唔鐘意 然後屌我話我呃佢 冇驚喜 依家佢訓咗 聽日我要氹返佢wtf

唔比飲水

做m記啦

算靚仔啦呀嘛 m7 m8 iPhone條天線都跟佢咁擺

你仲讀緊書唔怕喇
最緊要識分輕重
你屋企人未洗你俾家用架可？

伏撚咗

po咗四次

咁話之佢，你女友？

靚仔到回幾次

你係咪m記經理

你哋都係

寵壞晒

係 點話之佢 屌返佢佢有排嬲

你冇資格

忍

老雞

早知唔買 曬錢又曬力